有圖慎入！手指流濃

之前唔知咩事受傷，手指公個位一直流濃，之後貼膠布

但係流濃問題無改善到 加上手指生左啲類似水泡仔

想問下點解決

搵絲打啜啜應該冇事

損下佢

睇醫生啦

冇錢睇醫生

推

試過近似情況，去睇醫生，開咗消炎藥同用生理鹽水洗

建議唔好拖太耐，我之前拖耐咗，個手指形去唔返以前咁(但得自己睇得出)